最痴線處境劇 卡拉屋企 繼續！(2)

喂～夠鐘喇睇電視！

Lm

留名

真係好睇過依家果啲多多聲，夠搞笑，夠仆街，夠有港英氣息

雖然無厘頭D，但都幾好睇

咁都睇得出表妹肥咗

佢真係做左飛機師

衝上雲霄

Sam哥

Sam哥原來一早做過機師

個時已經衝上雲霄

衝上雲霄前傳

班人咁有心同一時間食呢D死貓

佢地都算有義氣

笑死

幾有義氣 全部人都扮男友

撞機

肥舅父又會找數既

點解咁有義氣

機師跳降傘

真男人

全家見既男友唔同版本

網上有無得重溫依集

真係亂咁嚟好好笑

我笑到仆街喇

吳鎮宇又會食埋呢D死貓

痴線過舞台劇

癡撚線劇情

話佢一腳踏4船咪得

好心四個件野 趁而家走人啦

好痴線

好鬼癲

Good song

今集片尾曲張學友唱

有片尾睇好正

原來果時大家姐已經咁大波

當左佢係 一腳踏五船

扮鏡真係痴線

片尾彩蛋原來係卡拉屋企首創

到最後居然揀個女既

屌 呢集笑撚到癲

晚晚都追揮手

但好撚好笑

姑媽好 pure 好 true 阿救命

未到80集已經咁，要溫情有溫情，要搞笑有搞笑，要幾癲有幾癲，點解可以咁好睇架

開心速遞收皮啦

屌

好懷念未回歸之前啲劇係幾咁好睇

唔可以有五個愛人

好有舞台劇feel

笑撚到標眼水

好搞笑呀，新不如舊，推

片尾學友首歌叫咩名？

真係？

飛機師的風衣？哥哥有唱過

資本主義唔好，石油氣好先進

乜今晚都有做咩

機師呢集好笑到傻咗

有冇人dl左落嚟可以share，我想睇返之前嗰啲集數

佢地開頭係屋企笑肥舅父果道都好好笑
睇到佢地真心覺得好好玩

bt la

今集好似係 Popeye

喂

開波

Popeye夢驚魂

Popeye終於講嘢

識講野

好醒

失魂飛害死狗

隻狗好好戲

瀨落失魂菲度

Sam哥咁多表情

泰臣老豆

狗真係唔鍾意狗屋?

咁樣整popeye

好識做戲

加菲貓

派派好似女仔黎

係

而家家邊賣熱辣辣既裹蒸粽真係絕哂種

小販都比人趕走晒

走鬼檔都冇曬
以前細個夜晚會有好鬼多野食賣

大陸狗黎

而家寵物店反而成行成市

我講籠入面果啲

燒你間舖

尖沙咀栢麗大道咁多年都係咁

貓狗鬥一番前傳

呢個地方冇變過

唔可以轉讓俾親戚以外嘅人嘛，後繼無人

Btw, 啱啱Popeye行過海防道?

變嘅只係多左啲蝗

而家應該會用Facebook 搵狗

香港全部地方都係蝗族

奔雷手！

個背景音樂搞到好sad

喪狗
佢會唔會食狗肉

張英才

姓名：喪狗.jpg

兩個識對答

咁都追

張英

啡色隻狗把聲係上一集 大陸來嗰個阿伯

跑咁耐傻佬

最佳女主角

老豆

好正, 真心開心

好得意'

冇彩蛋

唔係啦

又話分頭搵

原來我聽錯

好正，唔知吳震宇本人睇返呢集既話會有咩感覺😭

一隻Popeye 已經好戲過而家個台一半藝員....

呢集第幾集？
頭先唔得閒
想上網睇返

撳mytv live，可以睇3小時以內嘅

你對狗男女

派派

喂~~~~~

炒菜要落鹽

Benard

黃家警犬

又係派派

又係 Popeye

隻狗係咪以後會識講野？

Zero 機係賣乜

主題歌個句炒菜記住要落鹽 聽親都覺得好教會

五十年不變

呢句野呃左幾多人

比達

走音都有四白金

好掛住郭志權把聲

黎明？

J鞏俐

翻去同佢傾一傾

91年

鄭敬基係咁玩popeye條尾

7000000

探監咁款

狼牙棒...

兩父子.....

正！！！

我要食雞比

我想睇下佢點教法

今集片尾播kenny g

讀大學都要比人補習

主題曲mv個屋企戲入面無出現過

咪on9,以前既街邊小販,目標就係上舖,好多做到生意已經一早做到

趕走哂?如果你入左舖,會唔會想個舊位比人繼續做生意,更什賣番你之前賣既野?

冇喂

Popeye唔係狗眼看人咩

我最憎人比錢我呀！！！！

個新角色係咪痴線

睇到個人好煩

呢集好悶

做咩啫

幾無聊下又唔好笑

個男人幾似郭子豪

下 好睇喎

Left and right ah left and right

梁家仁哋都唔識……

以前會5度

我就覺得麻麻

可能當年啲人講緊呢個話題

借來的菲傭

仲以為又搵江欣燕做

麥爹喇

So地

上世紀英文

BEEF 鈎玉

劍 鏡 勾玉 3神器

麥爹喇上位

好鬼正

想問下有冇人已經睇到好後個啲集數？

炒菜記住要落鹽

The Royal Hong Kong Jockey Club
英皇御准香港賽馬會

4蚊六合彩
重未係 49個字
The Royal 英皇御准

啱啱見到好感動

Madam Lo 好型

其實白頭佬都幾衰格

食兩家茶禮

係囉，上次又買假錶俾肥媽

真的心好似太落後

女兒當自強

對波散緊

M

而家播喱集會點

有武器

黎海珊啲戲戲好過李婉華

佢D同學個個都咁hihi

點解佢地會有擺年宵攤位就一定賺

咁似大明猩

對唔住英女王

對唔住英女皇

全部都驗屍官

以前真係掂

痴線仲想賺錢

人地賺要人回水痴線

個班人都幾無人性...想搵人搞掂又嚴人地仲有錢賺

失魂菲真係做得愈來愈好睇

好多熱狗巴士

係咁掂個個都投啦

啲人細膽

咁無話細膽既...呢D野唔係投完就必賺

愛心大團年

琴日年宵，今日年30

聽日年初一

有幾萬蚊點解講到好似發左達咁既

萬幾, 好似廿幾萬咁
瘋狂洗錢

應該啲錢借曬畀人

個阿婆D戲好似好假

個阿婆又會知爭人幾多錢

收返機會都冇

E家既我一定會睇佢地死多

似五個人( 收數佬 ， 男人細佬阿婆 )夾埋呃錢

D人有冇咁蠢...

托水龍

泰臣去追債咪得囉
之前有集提過佢成日借錢比人， 應該仲有班債仔可以收數

黎海珊依家真係好肥

呢集幾溫情

寧願食霸王餐都唔同 其他屋企人講

人哋依家幾歲呀

而家畀錢找數咪得囉
洗繼續派傳單做財神

呢啲新年歌， 而家新年都唔會聽到

好warm

依家過年好公式化

連果$1000都慳返

完全冇新年氣氛
過年只為放假， 出街都冇嘢行， 以前行街會有啲小攤檔 而家咩都冇

邊到有得睇呢集？有時捱眼訓都係想等睇popeye,但好多時都見唔到

比我會喊死，會好掛住

Tvb應該仲有

年初一
橫財就手

真係好大…

年初一

波比

真．新正頭…

好正…

粉紅色衫話要捐錢果條女真人叫咩名
好撚正

佢係唔係發緊夢。atm 跌錢應該唔攞得架wor....

共產黨嚟

atm d錢真係拎左？

咁醜都正

個時可能無cam...

記得以前用櫃員機入數要用信封

個時攞咗都好難捉

阿Q?

very warm

原來當年係19:05做

反面一族

赤口

尋日吳鎮宇已經一家贏三家,今集仲敢搵佢打牌

差館之花唔係李婉華 搞撚錯

成班仆街

性格太男人婆

愛人同志

睇黎呢套野佢地拍得又輕鬆又開心

一開波已經笑死

好慘
比人讀哂出嚟

李婉華真係好靚女

屎忽婆

失魂菲又派膠

紙杯都收

燒埋

肥佬見到水響度笑

點煙

逐次叫逐次收費

處長處長處長處長處長處長

屈錢黨

全部處長

處長

呢集究竟講咗幾多句處長

叫咗1200蚊

可以唔洗背對白
係咪都處長就ok

大劑

應該好多都係自己作都收課
每集俾個大鋼，之後全集都係演員鳩up

嗌定先

Good English

全家嚟屈錢

處長老爺

痴線

好笑到痴線

成集暴走,好好笑

肥媽同白頭佬

霸埋間房

集體總動員痴線

張枱黑左

GG

大舊衰

屌
咁都要屈錢

每月兩舊水

4000蚊輕鬆到

血染的風采

好彩個阿頭貪錢

每個月兩舊水

呢集正

係喎

好正今集，未到80已經爆走

家下冇一個台敢播

仲要五月播
無線正式宣布支持平反六四

服裝贊助有baleno

財散人安樂

大陸人梗係唔蠢啦 仲最叻呃鳩人添

好難得有阿頭肯咁同你玩

依加真係冇可能

琴日嗰集失晒控，好好笑

又喂啦

無歌唱！？

聽住達哥唱先

猜猜我是誰

案發經過

屌你衛蘭自動幫人補腦

好撚正

Hong kong bank

成家都咁好呃

精蟲上腦

7194828

屌 個景好流

貪字得個貧

差啲冧

而家香港真係發豬瘟要人道毀滅

又爆料

今晚個post好靜

尋晚好笑對
又有歌聽

好鳩

屌 播帶

派錢

隻狗

十蚊

10$戰士

屌敗家

集集d片尾曲都好應景

首歌係咪葉麗儀唱

甄妮

原來係套叫 "瘋狂大老千" 戲嘅主題曲

有無人記得套野劉小慧最尾係點

姊妹情深

唱4分1首歌。。。

冇記錯係出國留學

群姐

呢集好

李婉華套睡衣真係好九十年代

女警個時冇配槍都要行必

戴安娜王妃

皇家警察

阿菲件衫

絲質睡衣

白頭佬鬆綁未？

支槍假左d

正

件衫

想像唔到梅小惠做呢個角色會係點

哈哈哈哈哈哈

佳人無約

李婉華幾正

李婉華同吳鎮宇係咩親戚關係？可唔可以一齊？

哪有仔

表哥表妹，可以

肥仔得同肥媽係兩姊弟……

我愛蒂B

情人節個個唔使做野

游生

又係袁文傑

潮偉

原來咁多年前已經玩肥婆

游生條女咁似肥花既

30年後游生品味好咗,溝大家姐

係咪冇字幕？

No

我意思係啲編劇

亂倫咩on9

冇字幕點睇呀

尖東好多燈飾

呢款垃圾桶而家應該冇哂

聽力有問題定唔識聽廣東話？

屋企人訓哂教就聽呀？

哩條女

法國餐廳

插耳筒囉

咁你咪唔好睇喇 之前集集都無字幕喇

而家得新年個幾日先有呢D街邊車仔檔

用字幕網睇緊

算唔算送花

我用tv睇

咩歌

今集個彩蛋

李國祥 藍色sha la la

我記得有集講泰臣同黃蒂隻手唔知點解比膠水痴住焗住要拖手

我用電腦開live睇

比個細路痴住 好似係

有冇人知係邊到拍？

個仔唔係我㗎！！！！！！！！！！！

Madam有少少似麥明詩

世界真細小

今日無咩人討論

有冇搞錯
成個禮拜唔沖涼

冇人想知，講親死全家

間唔中我都一兩日唔沖涼

其實阿蒂係泰臣父系個邊既表親
唔係應該唔可以攪埋咩

雪櫃攞出黎乜都唔整下就食

個pizza 好假...

如果係依家，啲sponsor爭住黎

睇落去就知
大約90集左右

原來有講

阿德也撞邪

啱啱開電視，肥仔得發生咩事？

偷食拜神燒肉，撞親地主公，中咗六合彩，成班人想俾啲教訓佢

呢幕好正

阿Q真係好醜樣

新蒲崗

微信撚

硬過超合金

痛打佢

小生怕怕

兩公婆成日作大

兩公婆輸到入肉

冇歌

馬檻

又講唔同故事

屌，唔夾口供

失魂菲

貴過飛田新地

古惑專家

正衰仔

00:10都未開飯

80年代大學生

好冇責任感

千王之王

高傲

賭神好無賴

五舊？執制咪有囉

仲估緊會唔會係打雀英雄傳

盧婉茵好投入

呢家人隔幾日就有一日破財擋災

又會肯再上黎

啲橋好王晶

cls

個ending好有心思

陳慧嫻 貪 貪 貪

邊個揸機

派派揸機

咪Popeye揸囉

嘩屌，好有heart!!!

邊個揸機啊？

好勁

套野幾好睇

佢唔講都唔知

個cast喺電視機入面

李婉華好靚女

突然多左咁多人

今集好撚癲將無里頭推上高峰

差婆體能咁差，師奶都好過佢

搭地鐵就得啦

有失魂菲做家姐真係好

現實中無老婆唔係咁慘吧

今晚無人睇

家有囍事廣告

呢家人咁害個肥佬

個女人中邪

連魚毛都睇唔上嘅男人

城市cheap人

真係好cheap 個班人

肥媽上次先俾人呃完

肥媽?

老千夫婦

madam lo

蘇芮 誰可相依

無留意...

個劇情又走向痴線

坤埋佢兩姐弟

有集佢收cheque間銀行執左

戇鳩，自己唔做好準備

有咁巧合

咁on9 劇情。

靚坤

最尾泰臣講變左咩？

居然唔係呃返轉頭，係條友畀人劈

有3個警察係到

"佢變成呢籠咁"
(好似係牛肉球?)

最咪肥媽隻戒指都係拎唔返

唔知當年有冇人計過呢家人頭頭尾尾俾人呃左幾多錢，隔幾集就唔見幾萬

係咪得返‘排骨’啊

睇唔清楚果籠係咩

個樣好愛滋

唔記得喂

好正，d 劇情

感動

段音樂係順豐騙案音樂

佢開始玩瞬移先番煲💪

做乜撚嘢

Popeye 想食

邊位？

狗

掉咗落地

最近興睇訃聞版，好多老友去咗咩

派派想食咗佢

又係呢間

套野痴線架,80集之後係唔係最痴線?

禽流感之後就再無咁樣拍雞

雞都有配音

咁樣玩派派

斷支竹係大件事

正一死臭雞

飛雞

Popeye好得意

好好笑

好靚

以前D咪錶

民生書院

今集有D悶

咁咪仲好，做住家男

19:05轉21:45

咁都要比米奇入一入

諗返起以前先有呢啲時間，依家好多都係00分尾/30分尾

新片頭？

劉德華

這麼醜的妞

曾志偉

孝哥 搵我有咩貴幹

兩個都著MA1
潮流真係loop嚟

今集有曾志偉....

係成個星期都係

你今晚就會殺我

咁厲害咁快知道

長頭髮既掌門人

今集好撚悶

好悶今集

相逢在雨中

黎明第一隻碟

今集開始痴線

暫時性失明

呢套野到底可以去到幾痴線

套野係咪開始暴走喇？

蕉藏仙人掌

開會

有排先完係咪？米奇呢個故仔冇咁好笑
Btw片尾係咪講返聽日個故仔？上一集預告今集打暈

應該就80集

曾志偉屌你老母

成班都冇腦

終於有B睇

點解依隻歌既

條女幾正

堅持左3集，幾時先完

潮州佬

有親其他演員客串
都特別無厘頭
之前梁家仁又係咁

又係做D呃呃氹氹角色

呢套嘢應該係曾志偉92年回歸無綫拍嘅
90/91年佢過左亞視同林敏驄拍開心主流派

魚頭雲

痴撚線

呢個單元做咁多集。

Wiki完之後來緊兩個故仔都係單元，不過應該點都好過呢個

又有新角色

嘩陳法蓉

後面對腳好正

鄭敬基把聲比曾志偉更加似米奇老翁

超悶，呢幾集

嘉應子，諗起都好耐冇食

李婉華正撚到

南北樓
間野仲響度的

香港地
要表態直言要上街！

要表態直言要上街

陳法蓉有無試過長髮

龍九上身

蒂哥真係好靚

cctvb 反了反了

西班牙木x

個眼鏡係咩款

on9 陳法容正到

撚化你

黑警連包煙都呃

泰臣身世之謎

依家個個都要綠卡

依家個個都想要綠卡...

個個年代仲信滴血認親

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

80集喇各位

一共幾多集？

嘩nx 呀

譚道德果時仲多頭髮過bobby

而家日日都skip左唱歌

片尾呢隻咩歌？好櫬個主題，雖然集集都係咁

係本身都無定得登整走？

好懷念以前架尖沙咀

終於開始識 yeahyeahyeahyeahyeahyeahyeahyeahyeaheah , YEAH

劉青山 d 故仔真係好正

應該特登整走 一路都有 最近個幾星期先冇

唔關事 5月中上網煲左百幾集 後期好多都冇

應該純粹係就返片長

等到喇

呢集

個ending

正，係咪開始蒂泰之戀啦？

唔係話今日暫停咩？好彩mon住下

成日話唔唱歌今日唱成首了

黃蒂

蒂哥好正

以為老婆扮第二個女人誘惑自己老公係韓劇出先，原來廿幾年前卡拉屋企已經有。

有請小鳳姐

227

今集做乜？
一樣樣架喎

呢段好似佢上年係金像獎講嘅嘢

我都覺

扮2個人試白頭佬

根本就係佢以前寫比胡楓謝老四啲對白

歐陽波比

喬正初

最近好忙好攰冇時間睇

肥媽妙計試真情

True

外幣有孖展炒既咩

使講架咩？腦電波交流家嘛。

乜都唔使講

呢d 阿媽邊度揾

孖展最多輸晒使乜問人借

每套處境劇班主角入面都有一個 隱形女富豪

唔借錢就叫人小心收尾兩年呢d 唔要好過

三十萬唔知等於而家市值幾多

借左比佢都未必有得還

呢家人又俾人呃錢

首歌翻焯

你講中左...

白頭佬又作大，真係估唔到

字幕後片尾仲有得反cup。

呢套野好多都估唔到

李婉華好撚正

日日都j李婉華

雖然係舊劇，但當新劇睇都幾過癮。

歷年處景劇都係得而家套愛回家有得同佢鬥癲,但都係贏唔到

開心速遞印象中得熊樹仁打破過第四面牆一次咁多，卡拉屋企好似經常咁做。

不過，開心速遞除咗搞笑，之前仲有好多浪漫、感人橋段，唔知卡拉屋企有無。

剩係popeye同瞬間轉移
開心速遞都已經贏唔到
其他都唔多記得

就到泰臣同表妹嘅戀情

無人睇

有睇

幾時開始有瞬間轉移

唔記得啦,好後下

大家都係大合唱，但首歌比愛回家更加有親和力

唔地台 好耐都冇聽過

今集講泰蒂唔係親戚

今集有飛計數機，吉爆氣球飛同最尾大碗飯

泰蒂

岩岩食飯so sweet

係下面個一層有碌棍 頂把槍出黎應該容易啲

把槍唔同款

今集竟然無人睇

李婉華紮馬尾真係不得了

我記得美味天王都有瞬間轉移
Bobby去機場個幕

有，連續幾集都講泰臣同蒂哥

好靚，唔好話睇落好似RV個Irene

李力持個撚樣

咁都留意到

尋晚阿蒂都泰神迫lift個表情反應都好淫

喂未

鎮宇型到

預言衝上雲霄

幾時一齊

泰臣佢過去已經有揸飛機既癮

呢五集真係好好睇

李婉華好正

甜到漏

完全想像唔到果時一家大細黃金時段睇首播係幾咁甜

個陣佢2個真人一齊左未

維基：1989年一齊

原來仲早過套劇，我一直都以為係套劇之後

成日FF佢地如果一齊到結婚就好

頭先公主抱時李婉華眼神超sweet超冧

原來sam哥幾廿年前已經鍾意揸飛機

唔係講笑 佢今集去ball 我哇左聲 好能靚真係 好似公主覺得佢

第一張李婉華個眼神
真係同泰臣好櫬

以前知道佢地兩個分手
勁憎吳震宇覺得佢咁衰唔要李婉華

好正

好sweet
李婉華真係好靚

正式一齊

咁啱連續兩晚有睇 李婉華

咁你要追返前3集啦

五步曲仲有last一集，等下星期一

連Popeye 都有戲

夠鐘啦～

嬌喘一聲

好襯

跟本睇住佢地拍拖

點解可以咁櫬，好sweet
諗起佢地如拍拖於工作真好

1989年佢哋一齊拍公私三文治,又係演情侶,應該係嗰陣時撻著

Madam lo同肥舅父唔係親姐弟？

一諗起佢哋一路拍拖一路拍劇
真係好sweet

卡拉屋企做到年尾唔知接住落會唔會做番公私三文治

唔係 好似係早幾集講
話舅父父母大火燒死之後肥媽屋企拎咗佢養

係都幾好,前排睇返又幾好睇,不過幾年前清晨播過,重播機會微啲

瞬間轉移了

橙

全家都冇人性

失魂菲好慘

依家邊個慘d

痴撚線 燈神

最尾句恭喜你

幾耐無聽過遮仔4、秤勾5

李兆基

Gay都唔俾

睇黎已經無人追

晚晚睇

痴線...身材正撚到,好想同佢大戰三百回合

仲睇tvb? 屌你老母

白頭佬又打破第四面牆。

佢兩個好似真係拍過拖

我都覺得好正

件衫好sexy

首歌好應景

感情線開始到失魂菲了

屯門色魔

扮定格比人偷野

又黎喇喂

今集痴左線

好撚好笑

生髮水都玩一餐
唔知失魂菲用左會點

真係有，痴線

香港地 要表態直言要上街

主題曲呢句好搶耳

打毛線記者

打無線記者，又中預言

最衰無字幕

自己加

浮跨得好好笑。
yeyeyeye ye~

吳鎮宇成個怨婦咁

衣櫃有咁多野跌落黎。

80集之後真係開始瘋狂

誓要去 入刀山

情節瘋狂，表現手法瘋狂。

自帶bgm

七省拳王

三叔公

今集好sweet

當年李婉華正撚到

連續兩套劇有郭富城歌聽

迪士尼大遊行

五個半

Your mother

諗起農夫首十七年華

劉彩玉

原來工藤靜香同海琪的天空都咁耐歷史

以前成條街都係小販車

大媽姨婆

今集唔知攞景定贈興，咁岩講到姨婆落來，搞到要同黃廖家簽約50年不變

瀨屎

唔好意思，借個位宣傳一下
希望聽日會見到大家

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡海心花園）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊行（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

劉小慧

今集又有瞬間轉移了

聽晚開始睇返先

今集全集都係調情，正

酒杯敲你個頭

五大戒條

群姐同波比

話說wiki睇就來到泰臣同蒂哥結婚